七一下一步應該係司法機構

要求司法機構表態香港警務處為非法組織
警務處使用過度武力之餘縱容打人非禮都得
律政處選擇性檢控

世界各地歷史通例應該係直接要求司法機構表態

馬道立響委任資深大律師儀式, 都仍然堅持法治重要性

香港法律私人檢控門檻極高
今日啲非禮打人事件, 如果係有法治應該交俾法庭judge, 未入閘都先俾警務處同律政處DQ

搵馬道立係理所當然

羅傑志&李瀚良都出黎反修例

而家就真係法治受損啦, 成個司法機構被架空, 一定要馬道立表態, 企響邊一面